% canzoniere online
\beginsong{Gloria}[
by={T: Liturgia; M: Francesco Buttazzo},
index={Gloria a Dio nell'alto dei cieli},
]

\ifchorded
\beginverse*
{\nolyrics Intro: \[G D C G E- C D4 D G F C G E- C D D]}
\endverse
\fi

\beginchorus
\[G]Gloria a \[D]Dio nell'\[C]alto dei \[G]cieli,
\[E-]pace in \[C]terra agli \[D4]uomi\[D]ni.
\[G]Gloria a \[D]Dio nell'\[C]alto dei \[G]cieli,
\[E-]pace in \[C]terra agli \[D]uomi\[G]ni. \[F]\[C]\[B]
\endchorus

\beginverse\memorize
\[E-]Ti lo\[C]diamo, ti \[D]benedi\[G]ciamo.
\[E-]Ti ado\[C]riamo, ti \[D]glorifi\[G]chiamo.
\[B]Ti ren\[E-]diamo \[C]gra\[G]zie
\[C]per la tua \[A-]gloria im\[D4]men\[D]sa.
\endverse

\beginverse
^Signore ^Dio, ^Re del ^cielo,
^Dio ^Padre ^onnipo^tente.
^Gesù ^Cristo, A^gnello di ^Dio,
^tu, ^Figlio del ^Pa^dre.
\endverse

\beginverse
^Tu che ^togli i pec^cati del ^mondo
^la nostra ^supplica a^scolta, Si^gnore.
^Tu che ^siedi alla ^destra del ^Padre,
^abbi pie^tà di ^no^i.
\endverse

\beginverse
^Tu solo il ^Santo, tu ^solo il Si^gnore,
^tu, l'Al^tissimo, ^Gesù ^Cristo,
^con lo ^Spirito ^San^to
^nella ^gloria del ^Pa^dre.
\endverse

\ifchorded
\beginverse*
{\nolyrics \[G D C G E- C D G]}
\endverse
\fi
\endsong
